荃灣休班黑社會根本係打龍通

白衫搞完事先出黎
班黑社會先維持治安

佢地而家俗稱 : 黑白雙煞

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！